張建宗：警隊代表法律

張建宗：警隊代表法律

推

軍政府

所以咪軍政府

佢真係唔識㗎

Wow

佢有無腦？

好撚野
source 呢 要放link出黎先得架

俾散仔警察屌完，而家大力錫春袋

犯法代表？

軍政府
講到咁白？

助攻手

軍伐

警隊代表法律
咁律政司係代表乜？
咁律師又做緊乜？

咁撚牛b

說出口了

美國制裁啦，快啦

即係 宣布 香港己成軍人政府

特警判官

你代表乜

張建軍

誰大誰惡

原來本基本法係流既 係寫黎睇下既

有槍就係法律

記者快問

怪唔之得喺咁告人啦
明白啦

屌李家超答緊咩春野

係跨部門記者會講
要搵人cap番出黎

腦CANCER上貓

鬼拍後尾枕

等睇法律界出聲屌個地中海廢老

朕即天下

又助攻

下？

終於等到 sound byte

宗仔真係想推黑警去死架喎

多謝張建宗認證軍政府來了

即係可以跟佢地做，多謝晒

咁朱經緯判錯左同七克警

休班警強姦人都係法律

老人痴殻

講得咁白多謝宗哥

凌駕法治

真坦白

張建宗講真話

咁你落台未? 警隊叫左你落台啦

Le roi, c'est moi

法政匯思

又助攻！文宣

誠實豆沙包

由司長講出嚟真係神助攻
不如搵外國記者

勁過憲法吩

做上司做到俾班毅進照肺
唔嬲就假

盡快搵人cap圖 thx

抵你幫黑警含撚

條友真係唔識架喎

等左你地呢句好耐

屌你老尾東方昇嚟嘅

V-07-TR-0N
3權合1

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

香港皇軍

癌上腦了

咁立法會 律政司 要黎做乜

我打開電視聽到警隊代表法律,就嚇到熄左電視

係咪記招宣佈左軍政府

打手

法官：屌你老母當我係咩

但係法律方面既問題又要問返律政司

軍警政權

法律面前 人人含𨶙

法官呢？

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

8.9、8.10、8.11入機場

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

你咁樣係唔會令到我地驚架

聽日民間記者會一定要講 仆街

佢係咪腦生癌啊

乜撚野啊！

助攻

軍政府時代

佢咁講同鼓吹軍伐割據一樣

俾總督察屌完之後即刻識得服從上司

宗仔

官方認證

佢正式宣布軍閥時代到

裝備一樣，但係你點用差好撚遠呢on99

律師法官全部走開啦 法律你地識條鐵咩

呢句咁撚爆

咁律政司係咩嚟

d律師呀、法官呀，讀咁撚多書，被逼同班毅進仔齊名
好撚慘

Source?
利申冇睇

咁係咪可以唔使要律政司喇？

立法會 蓋印通過法律
律政司 蓋印批准檢控

唔怪得宗哥都要幫林志偉含撚

如果真係咁講
擺到明串緊警隊

講真話

正式宣佈律政司政務司都係under狗署

排練不足？

係撚啦
佢個豬頭重豬過雙妹嘜呀

我就是法律.jpg

終於講到出口了

警隊嘅工具

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

軍政府正式宣布成立？

代表窮人一定含撚

特區首長 聰聰

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推啦屌

張建宗：香港是警察國家

林志偉先係

佢最近做電療電short左個腦

咁法庭代表咩

咁法治食得架？

除褲係法律

得！

呀sir做野唔洗你教

Sources?

真係原句咁講？

正式承認軍政府

跳左船之後又講人話又俾鑊政府踩

比意見姐
班狗大撚哂

可以炒晒法官了

強哥啦擺明
甲由偉都係口交部puppet

有冇片?

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

okkkkkk

呀sir要你腿張開俾佢屌

求source

哈哈哈 推

source?

Wow.. 召喚司法界....

唔遵守法律既人代表法律。

64冇死過人

警隊代表毅進仔
咁姐係毅進仔代表法律
我考3分入毅進得啦洗咩考30分讀law

嘩

香港軍政府正式建軍

你啲法律差輪廚你呢

之前開完警會之後成個人態度都唔同咗

無睇live
但之前連登已又中過一次伏
請fact check

係咪原句咁講？

呀sir要宗哥含撚

佢真係咁講？

咁就要去信律師公會啦
人地讀咁多年書，點可以比你班中英文都唔合格既狗亂黎

推上法庭

source pls

呢啲先叫識啊

文宣 煲爆佢

咁都唔可以革命？
政權變到咁

痴撚線

佢無好死，死得未呀?

我代表張建宗媽個閪證明佢生少左個腦
要求佢捐返入黎

香港軍政府

法官都講唔出佢代表法律

警政府

笑

負皮

上次俾D低級狗屌完
我估佢今次講到咁係想推佢地去死

張建宗宣布解散律政部，司法部，取消全港所有律師公會律師執業資格？

咁何妖點算呀？無律師做啦窩

心水清

夠膽講事實

三權分立
黑警, 香港黑社會, 大陸黑幫~

多謝晒

Fact check

當律師死㗎？！

軍 政 府

狗界代表，可以治狗，不可以治人

司長帶頭搞港獨軍政府

毅進律法

1.誰大誰惡誰正確

負責執行警察命令警察告乜嘢罪都通過

番去覆診記得check 埋個腦

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

高調宣布成立軍政府
777仆街了

屌你 讀毅進
連警隊守則未知係咩
就跳級 講法律

立法會可以摺埋

source呢

法院又代表乜?
法官喺咪失得業?

講左八頁都冇片？

live又回唔到帶

你地誤會左張建宗喇，佢而家幫緊大家呀，唔好屌佢啦

有冇片
想睇睇佢做乜q

咁法官代表咩野??

反了反了

咁坦白

屌 fact check先，有無片？
你都知無咩人會浪費時間睇政府記者會

阿Sir講既就係法律

誰大誰惡誰正確

Oh 自己證明自己係軍政府

真.軍政府

律政司: am I a joke to u?

咁休班警/退休警犯罪啫咩？

盧總統萬歲

美國西部牛仔時代

我諗起YouTube以前幾heat既一套動畫電影，譯做妖獸都市，個差佬話“係呢度，我就係法律”

喺呢度嘈唔夠，要善用民間記者會反駁反問，喺主流媒體發聲

警察代表一切呀笨

執法同代表法律係兩回事

明曬！

軍政府時代！

明明係林總統

Send 去問下律政司

Fact check 呢？fact check 完先推

曲線救港

Push

佢暗示佢依家被脅持。。

咁唔洗有律師，法官啦

clssss

收片免費叫雞都係法律

啊

唔知點解笑左出黎

曲到圓

警隊形象：食晒藥，黑社會，濫極，非禮強姦，開工犯警隊條例，休班就去犯刑事法例，
勾結鄉黑，無法無天

警隊=法律=無常理，政權暴力，欺壓百姓

咁即係一國一制啦

文宣文宣文宣

話俾外國知啦
香港高官親口證實香港已變軍政府掌管啦

竟然有咁誠實嘅官

軍政府狀態

有炮就係法律，明哂

我正式宣布

香港司法已死

早幾日先明讚消防救護暗踩狗，想睇吓得罪張建宗嘅下場

香港人？

佢當呀爺死撚咗呀

有無link睇返
堅唔堅呀

軍政府提倡者

做化療做到懵撚咗

打黑警毒針
你班仆街出信屌我屌得咁開心呀啦

開宗明義

軍政府？？？

宗仔反了

好戲

記者會又有野屌
咁係咪代表警隊（零嫁）於基本法？
一國兩制係咪建基於警隊？
咁我想問律政司係咪已經無用，係由警察決定法律對與錯？
係咪代表司法制度被香港警隊完全控制甚至取代？
司法獨立係咪已經壽終正寢？

法官代表咩

曲？

呢句野有排佢死

鬥拳頭硬

睇黎上次班車頭嚇到佢服軟了

推哩個

其實依套幾好睇

律政司其實只係政府嘅律師

軍政woho

以後做公務員唔洗考基本法 全部轉考警察通例

應該係話 法庭同法官係代表咩

張生係咪俾人錫左春袋

實好快衝出嚟道歉話收返

代你老母

咁又唔同
公安唔係法律
黨先係

執法者心中都毫無法律 法治何在

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

病到傻左

黑警係人民公敵！

No you are whore for PoPo gangbang

Crazy喎，唱翻首誰大誰惡誰正確

我就是法? 好大個官威呀

所以尋日已經唔見左
而家黑社會話事

哇

呢句好嚴重喎

法官 和 立法會 正式壽終正寢

請問可以屌鳩佢老母嗎?

一哥變總統

有無讀過書架屌

一哥係大總統

終於認

軍政府得到肯定

講到出口
請中央派兵平亂
香港絕對唔可以落入警察手

記者其實都唔敢迫佢。。。。

執柒曬d法院炒曬d法官送多d錢上去

返左軍閥年代...？

應該所有外資都會撤資

佢真係講咗 I am the law!!!

宗仔有為警察道歉過，而家明玩野，唔洗詛咒佢。

基本上佢地D記招係會令人越聽越火滾

勁，夠膽講出黎

鄭若嬅...... 不了
嘩屌冧起都縮

無紀律無人性道德既合法黑社會

正式宣布：逢星期一是罷買日

推
聽日民間記者會講

真係咁講？

佢冇講錯喎
警隊原意真係代表法律
不過而家係變咗違法嘅代表咋嘛

屌你老母
而家軍政府？
係味鄧炳強條仆街做全斗煥啊！！

仆街
笑左我成10分鐘

fc 到未?

又唔係叫你屌
係俾狗屌之嘛

係執法唔係代表法律

有source未？

其實係宗仔嘅求救訊號
佢係同我哋講緊佢真係俾人逼宮

直頭特首都係冇用

你都痴撚線

軍政府左好耐 佢終於道出事實來

大陸都必敢講到咁直

文宣

我相信佢未講完...
張建宗: 警隊代表法律.....被破壞!!

翻天覆地我定我寫自我的法律

文宣方向: cap呢句 + 一整個警員犯法list做contrast

人治

軍國主義

句野factcheck 左未？
佢電療電親個腦？

佢呢句好嚴重
三權分立
司法 立法 行政
警犬唔可能因為佢地有武器就可以代表法律
亦都不能濫用法律 同埋 代言法律

呢間記者會要糾正視聽 !!!!

睇嚟香港法律都幾敗壞

代表法治已死 ? 無法無天?

老子就是王法

執法者渣

三權分立
警隊食咗兩個先
好大嘅官威啊

英文加推上國際，外資識做啦

Source?

強助功，文宣手足可以大做

毅進仔: 香港新秩序

法律是甚麼？ 佢要重考基本法了

司長終於講人話

佢呢句嘢似乎有弦外之音

聽到我想嘔

佢成日有意無意串鳩777同黑警

司長已經暗示到出晒面

你係咪弱智？佢地只係執法者，唔係立法者，施法者

江湖新秩序

狗識法律?

公認？

Source呢

司長係咪病懵左

RTHK記者(英文)好波！
問局長口講要團結社，connect市民，係咪認為用催淚彈就得...
又問警察粗暴/暴力表現係咪無問題...

可惜局長繼續遊花園...

新治安

咁律政司就食屎啦已經有警犬代表法律，咁要黎做乜鳩

對準政權即係黑警

軍政府

反了

佢話犯法就犯法？香港普通法已死

佢之前唔喺講過一句人話嘅咩

佢係咪專登助攻

點解咁誠實嘅?係咪個頭近

法官係咪垃圾？

留名法律界屌爆佢

民間記者會應該對準警方不依法律呢個點去回應
用實例去指出濫權情況

直頭係暗號
叫大家幫手推

林鄭講既law and order即係警察新秩序

人之將死

有冇video clip？

法官失業了

銳武一出 誰與爭鋒

法律等如過街老鼠

咁其實讀書來做乜

釋放張建宗！

代表笑話

佢有心定真係on9

有理由相信
張建宗烈士嘅家人
已成為人質

唔該救埋張建宗

律師喺大學辛辛苦苦讀完law 都唔及一個毅進仔

原來聰狗公等到大波樺

好明顯，中共控制緊班狗加脅持住成個政府
所以狗= law

成班黑警連法律都唔知係乜
之前個死TB黑警冇搜查令就想入7仔

Cancer 生上腦

直接架空律政司?

跳船了 原來佢係黃嫁 神助攻

high撚大咗

多謝助攻

軍政府
黑警強姦=進入女性性器官檢查

警察通例係咪要取代基本法？

文宣煲大佢

想要source

禁錯負評

下
真係咁講？

18頁都無source,假啦下話

一鎚定音，就係軍政府！

send比美國總統

支持成立軍政府
支那解放軍解散警隊

認真，各位有冇片？

直播講嘅等下啦, 未完無replay

邊個有槍邊個就係法律
軍政府

???

屌推呢句上國際新聞比全世界知香港無立法司法執法 變左軍政府啦

18頁都冇，好假下wo
大家不如集中翻其他行動啦！

乜料

Wowowowowowwowowow

Ok，唔好意思

港共政府

你屌你老母！！

香港軍政府正式成立

痴Q線，立法會、律師同法官去左邊
鳩up到咁既地步

有槍話事，呂樂年代
腰間有條鐵，家裡有箱金

推比全世界睇～

哇
律政司巴打應該出信屌柒佢
軍政府

係咪早幾日閉門會議之後
依家求救

Cls

文宣組見到嗎？

失業啦你

Live開頭

傻撚左？ 班警代表法律？當律司同法官死？

有蟹軍扮黑警既狗隊仲唔係軍政府

唔同條腰比支槍隊住又同你講咩

18:16左右

同中國憲法一樣

即係有槍就惡哂啦？即係誰大誰惡誰正確啦？

生不逢時

沖入鄭若華屋企挾持人質

特登

18:16

牛b

我都唔記得軍政府係邊日正式成立

警察四個代表對佢做左d乜

肥仔明明唔入list, 佢今次衰口臭死入去個政策法個袋袋入面

選舉到姐，唔關佢事架喎，做咩咁誠實

玩俄羅斯輪盤來

屌你老母啦

成個管理層都傻晒咗

真實對白?

警隊代表邪惡勢力

人治時代

sorry sir

好大既官威呀，屌你老母！！

屌 下面張圖好正

屌你老母

咁法庭拆左佢、法官炒晒算啦直接係狗屋話你有罪米得。倒退到仲衰過古代，古代都識分捕快執法，文官司法啦 幾時成立埋香港軍事法庭？

哇~軍政府啊~~~

我懷疑警務署署長用武力威脅張建宗本人及其家人

笑撚死 小學都教三權分立
你老母宜家話警犬係法律？

照咁睇，佢個腦都生埋cancer

咁律政司係咪可以執左去？咁可以省好多錢去比OT錢

朱sir呢？七警呢？休班警呢？佢地又代表咩？

咁佢要強姦我係咪要配合？

證明政府官員都唔了解政府係點運作

愈講愈錯🤤😂😂😂

佢臨落台開始講人話

警隊崩壞則法律崩壞

要唔要整個支持政務司司長行動

病撚到懞盛盛

而家啲小學唔係咁教架啦

咁律師代表咩？

正式進入軍政府時期

Show Blocked User - 絕劍

比我自推一下

文宣進場

政府做野 唔到你話事
你配唔配合我都要姦

助攻王 喺個記者會度不斷loop呢段

人治

說好的法治社會呢？

公元2019年8月6日
香港軍政府正式宣布成立！

前幾年考評局先屌完考生將法治同執法混為一談依家啲中學生都識分啦，屌真係on9屌你老母軍政府

嘩軍閥黎架wo係未要叫佢大帥

你唔比佢強姦咪犯法

傻撚左個鼻

警權凌駕法律

由道歉個日就成立左

你配唔配合都犯法

以後日日4點鐘等佢自己出醜

pish

法治社會喎

嘩！軍政府時代

終審法院大法官都唔夠膽講喇

19:47

上次比盧大總統嚇到傻撚左？

吊你老母 軍政府

吓 咁律師 大律師 同法官 呢班讀law嘅係乜
病到上咗䐉 思覺失調

警犬犯法唔使你教

律政司代表反白眼加大波

代表僭建

十八版都冇人識貼link 冇人識剪片 唔怪得缺文宣 咁撚樣死得啦

有任何人可以代表到法律已經唔係法治，係人治

軍政府
唔洗上庭直接坐啦

終於肯承認

警察總部立法 警署司法

神助攻

班狗都玩左私刑啦

戒嚴？

都唔知係咪玩嘢，上次比四位軍政府高級上司屌完，條氣唔順

要同全世界文宣下

姐係成套基本法都係廢架啦 咩高度自治乜人權財產自由 警隊等於法律 殺人強姦搶錢都ok啦

行緊軍法喇而家

曲線？

毅進仔做判官了

佢又真係冇講錯 審時度勢心水情

文宣做野

軍政府正式成立
香港皇軍
唔好殺我啊

外國記者有無在場

cap低佢

警隊代表法律=無法律

意味住平時非禮盜竊個班休班警都無問題？

公然挑戰司法獨立
仲要係政務司
正

盧偉聰:我就係新世界嘅神

阿sir係法律 仲有無問題 姦左你都得

警察係法官

你當法官係咩呀

試着說：「軍政府下台」，不要說「林鄭下台」

軍政府了

想問有無片，幾多分幾多秒
想做gif

軍政府表白

黑警做埋法官啦

直接宣布香港軍政府成立

勁過特警判官

軍政府
盧大帥

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

咁法官呢？

I am the law

終於認左係特警判官式既軍政府

成班連登仔都on99 我整咗但唔會擺上嚟 講咗十尻廿版咩都冇 飯來張口咁款

終於講出口，我地係咪可以用難民身份移民

姐係以後有示威軍政府可以無限武力

警隊一哥究竟可以同時身兼幾多職?? 特首, 大法官, 仲有冇其他

曱甴

月薪六位數 就係叫你出嚟廢噏？
今時今日 你話警隊手足代表你家人都無撚用啦 傻鳩
人地一早就唔妥你啦 刷乜尻鞋

香港法律凌駕所有毅進仔啦
係毅進仔唔撚識字 唔知咩叫規矩啫

講咁耐一條片都無

整段片開波就盧生呢句野行先

咁撚癲

18:50

仲有柒婆嘅「警務人員執法係理所當然、天公地義」

張生至岩

記者會嘅手足幫幫手
笑柒佢地

支持張建宗軍閥擁兵自立

推出國際 文宣組

國際文宣啦
幫佢地嚇走曬d 外資

放署假就係咁 連登仔得閒到以為班文宣會睇哂成粒鐘直播 逐秒咁cap出嚟剪 好心啦 自己睇住直播 幾時聽到咪mark返個range囉 是尻彈彈推咗廿版 多謝哂

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

外國記者係時候公佈軍政府狀態啦

病懵左?

多謝提供記招內容

曲到圓

確認成立軍政府

18:16
zoom去近鏡個陣
佢講咗句
「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法啦」

司法獨立，警隊只係負責維護法律，絶對唔代表法律。如果警隊濫權，知法犯法，罪加一等。

咁律政司代表咩？

毅進仔完勝所有大學法律學系

中英聯合聲明失效 可以BNO 變BC了

唔怪林鄭day off咁多日 原來已經唔關佢事 分分鐘搞大單野可以置身事外

咁法院可以摺埋？律師同法官可以炒得？

警隊係執法者 維護法律係司法

光頭鳩

齊名？你意圖貶低毅進仔？

毅進>八大

律師, 大律師, 法官 全部可以失業啦
拿拿臨去信律師會, 大律師公會

軍政府要脅官員

考30分之後入毅進

太聰明唔會請
唔係點控制你

出少句聲啦

三位一體
共匪 黑社會 警察

朕即法律？

給我來源

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

Sources呢

Block得

軍政府?

佢傻撚左？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

法佢老母

zoom去近鏡個陣
佢講咗句
「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

有炮有法律

push

正，可以炒曬律政司班反骨律師同法官慳咗嗰啲嚟貼班POPO OT。基本法都可以燒撚埋佢。以後死黑犬話乜就乜。就嚟懲教都做撚埋

可以文宣香港已成軍政府

大撚過法官

唔撚洗讀law
入去train36星期就代表法律

又形容得幾抵死

已fact check

警犬：警隊最大！所有你地班記律部隊都要同我地行禮 要叫我地阿蛇madam！！

未遍地開花既係時候喇

18:16左右 zoom去近鏡個陣
佢講咗句
「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

原來漫畫已經成真

我就係法律

佢病得好重

黑警死緊啦, 張建宗講到咁黑警遲d實俾中共清算

軍政府來了

死返微博啦操你媽逼

希望d 狗一槍射撚死佢

好大既官威呀

警隊代表政府

例如徐步高

推爆佢

係咪路易十四啲friend

其實送中只係煙幕

其實係想推 警察推倒司法

成日助攻

終於認軍政府

你地幫我挽鞋

聽完。佢只係一時講得唔清楚，仲即時補充指係執法，咁有乜好推

唔講真係唔知

反攻政府四點鐘記者會！諗下點令民間記者會入到屋！
借老豆老母部機forward d 片出去！

全民借老豆老母手機！民間記者會最緊要入到屋！

多謝張建宗司長，我無野講啦

宗仔係咪開始病到語無倫次

香港人代表公義

佢就係識野, 因為上次幫黑警道歉, 比黑警圍到跪低, 仲唔係軍政府?

有新口號建議

光復香港，重組警隊

種種跡象都顯示到警隊係支共最後一道防線 一開始已經話會全力支持警方執法 警察以下犯上 張建宗仲要話警隊就係法律 完全係軍政府
唔單止要成立獨立調查委員會 呢個都係對準政權核心！！！

而家班高官個個都隱形又龜縮 班警察真係以為自己大撚晒 警隊腐敗不堪 黎緊仲要唔可以比二哥上到位 真正黑社會治港

唔知大家有咩睇法？

大律師公會係咪要出聲明？

民間記者會又啄佢呢點..

軍政府 鄧先生已經奪權

今日講完即刻實行

自推

張建宗係咪心諗搵個下台階畀大家，點知班狗唔聽話
而家直頭玩盡啲，唯有將警隊權力講到無限大

前線警員... 對唔住，係同志們，辛苦了